唉 女朋友又番左去外國讀書 依加同佢傾電話唯有當枕頭當佢個閪咁un

唉唉唉

好似啲狗公咁

條女番左去外國讀書 冇西屌咪當住個枕頭係西咁樣屌

我認

冇事嘅

當你當個枕頭係你條女既時候
d鬼仔一樣當你條女係枕頭

係我都個枕頭係你女朋友個西咁un 緊

可以佢都係咁樣諗 帽事

屌你又形容得幾好喎

我唔想自己條女千人斬

Feel good?